有冇靚女絲打試過邊屌人邊痾屎？

求pm

一定講緊我

今晚呀嘛 等多陣啦

扯咁多個鐘？

我屋企有熱感潤滑

就今晚

靚女係唔痾屎

好大枝 有排用
屌爆你屎忽

真係屌我？
濕晒啦

瀨完啦哥哥
乾乾淨淨等俾你屌

你都痴線 腸都跌埋出黎 謀殺喎哥哥

你唔好癲啦